[抗爭提醒] 從錯誤中學習，現場定目標，唔唱肥媽，唔散播恐慌

有好多中線朋友學緊上前d，我唔會叫你地做偽勇武，因為唔刷經驗值又點成長。但係根據呢一星期強差人意的表現，大家真係要從錯誤中學習
去現場前揾定自己嗰區有乜目標建築物，去到現場唔好等，即刻set第一第二目標，黑裝修紅裝飾，5分鐘內就要移動。

好多時前面叫企疏d，係想有多d空間，唔係想你地走，d人愈行愈後，好容易以為大隊散緊水，所以叫你企疏d，唔該企闊條路，向横發展，而唔係淨係向後退

報哨時，唔好話邊度邊度有狗，講清楚有幾多，做緊咩，狗隻落車上gear之後，都要一段時間，接到order 之後先會咬人，唔好亂咁製造恐慌，我知有狗好得人驚，但係每次出來都預左有狗架啦，有狗唔係縮沙唔係即刻返屋企的理由，香港人反抗，唔係嗌出來，係做出來架

唔講咁多，自己温下書，邊到跌低邊度企返喺身

1/10

2/10

3/10

4/10

Ok

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

行動post 上熱門

人手置頂

兩點見

推上熱門

推

熱門有無行動post

係現場叫到口臭

比好多人話"你唔驚比人拉, 呢度好多人驚架"

唔想再流於口號，又話反抗又話打狗